呢一刻有咩想同佢講？

Sorry

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

屌你

我知好老土

我都

死開 唔搞基

我好掛住你 但我唔敢搵你 驚你覺得我煩 chur住你…

i miss you
do you miss me
咁簡單嘅野都唔敢同佢講

其實我覺得你可以講喎
呢兩句真係好簡單 好harmless
聽到一定好幸福

返黎啦

不如我哋一齊生活

祝你同女朋友幸福